有冇人有買過激鬥戰車nitro啲車？

呢代當年有線播，冇乜人睇過想知有冇人買過啲車？

有

終於有人講

買咗邊架？我覺得主角架白車幾型

就係主角個架

極速判官
好耐之前M記有出過玩具

我當係得呢架
我講有摩打嗰啲

佢之後強化嗰部有冇？

細個玩果陣真心覺得一唔小心會好似套野個阿哥咁比部車插死

玩爆船婆婆又係，覺得會可以撞爛d牆或者鑽爛塊地

冇買婆婆盤咩

最唔開心嘅係主角用嘅青龍現實好廢

以前書局有賣cheap婆婆盤，真係玩大力少少就左會爛果款，搞到我以為個婆婆真係咁勁

果幾粒珠仔真係呃細佬
記得有d痴線佬為左青龍勁d走去用超長拉鏈
一拉完成條鞭落旁邊條友到

細個天真到買左架車同表弟玩 唸住會好似套動畫咁對戰 結果只可以行直線就好失望

激鬥戰車嘅可玩性唔係好高
我諗佢自己嘅定位係模型多過一件同朋友玩嘅玩具

華光耀劍鋒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實唔係講呢代

睇nitro=00後

第一代型好多

有過第一代極速判管，好喜歡佢嘅直拉式底盤，唔係第一代嘅上縲絲，呢個設計先多玩法，細個起街玩成日驚唔見粒縲絲好少拆，好煩，浪費個設計，激鬥戰車啲玩具最違反動畫設定，唔可以推前推後變形（二代先有），玩具火鳳凰嘅樣同動畫係兩個世界

不過激鬥戰車唔知點解第二世車樣衰過第一代，太花巧，第二代嘅M字直頭趕客

最喜歡都係霹靂神鷹，型之中夠簡潔，火鳳凰成隻箭豬咁，太多角

你圖第一代嘅車係CG定啲人魔改玩具還原？

應該係魔改
用3d printing印d零件再上色
原本係咁

兩部都唔係第一代出嘅模型

玩具真係好柒
見過人地魔改神鷹，火鳳凰真係無，個樣真係無得救，真係要大執

要整唔係唔得，用補土執，我信上面神鷹係玩具模型改，因為係新底盤，如果CG係用返舊底盤，唔會係新底盤，動畫CG唔會有新底盤神鷹，因為原作公開新底盤時神鷹已經死咗啦
只有玩具有新底盤嘅神鷹，基本全世界嘅正版玩具全部都係新底盤（黑盒），只有日本當年有舊底盤嘅一代車玩具（白盒）或者老翻車先有舊底盤（電池盒縲絲位得一個窿，無得改位置）
白盒玩具係炒到好貴

第一代最型係 鎧輝

前排見到台仔出左改件, 好型

會唔會做埋動作

咁上面嘅圖真係模型，呢個真係一改當年柒樣印象
呢個先似様，玩具個隻似比人拍扁咗咁
不過如果玩具咁出實比人投訴，一定𠝹手

其實如果當年笨大出車模型唔係電動玩具，我諗可能仲好賺

玩具唔好玩之餘，身材走樣到觀賞價值好低

套作品好成功但啲周邊產品太失敗

一千倍動能

下呢部先勁。主角個部垃圾黎 , 把劍插撚住人地d車就完 , 奸呢部先夠力撞d車出盤

果陣買最新果啲款可以屈到劍機反車

細個以為佢部車真係可以閃身兜去人地部車後面

一代個底盤剪鳩哂d螺絲窿咪得，我部部車都改哂，但個陣唔興玩冇同人激鬥過

有，一直放喺櫃
唔係主角機

樓上都有師兄講咗個底盤係動畫嗰種可前後推
印象中向後的確係做到旋轉效果，比起係噉跑圈係多返個對戰感覺
不過始終喺有線播，搵唔到人對戰

呢部係咪TB個阿哥嗰部？
不過始終現實都唔係幾對戰到

唔記得呢套存在感實在低過頭
不過玩具武器上好似比第一代好
綠色嗰部超速飛龍個武器唔知想點

但係首片尾幾好聽

睇到樓上張霹靂火鳳凰真係型到
真係有鳳凰feel
玩具版都有，不過係係祝枝山畫神鳥鳳凰囉，雞仔食米

睇嚟真係冇乜人有呢代

仲有部霹靂神鷹同火鳳凰係到
同埋旋風幻影
不過封哂塵

前排睇第一代d車依家都要幾舊水一部

我細個個時砌完架神鷹
落公園扮卡通發車
一飛出去成架車散晒件

我K3生日禮物

細個有一堆，可惜比屋企人揼唒
餘返主角隊紅色牛果架
之前聽聞日本有新一個系列？

細個有線睇 最有印象係個主角玩車玩到消失咗 喺空中飛咗幾集

佢兩代都有部紅牛

佢將個石頭定泥變做車添
霹靂火鳯凰變極速判官

有紫色前面係鑽頭嗰架，細個學佢地企係度掉架車出去，跟住佢散咗要再砌翻